個啲旅行KOL係咪收撚晒皮？

如題

同舊開箱屎一樣要扮黃先呃到view

bob叔

Polly仲好地地阿

項X生，人妖小屍

係呀
ming仔一早收左

依家收埋右

人妖小屍玩信用卡玩到上左位真係好din

人妖小斯？

ming柒去咗邊

邊有收

西多屎

大灣區旅遊KOL

我諗應該休息一排啫，疫情過左咪又繼續

不男不女

運動靜晒，好快班牛鬼蛇神又會出返嚟。
你見達哥就知

cctvb仲準備播佢套野

小屍真係